環保撚點解唔帶頭反吸煙

整煙草要殺棵植物 做少咗氧氣
公廠整煙又要排放廢氣
煙鏟食煙又製造溫室氣體

好多環保撚都食煙

打倒吸煙撚

因為佢地都食

煙草商，你懂的

唔敢得罪星島集團掛

環保撚唔使食煙咩

環保要循序漸進⋯

環保撚欺善怕惡

治標唔治本
反吸煙有咩用
要反就直接反對制做煙草既煙草商

但問題係環保撚邊有咁大能力去反
唔驚比人暗殺咩

駁唔到

滿地煙頭